775爆上

快入

只可短炒 睇止蝕

已食

0.83走 唉

0.9全倉

咁癲？

等睇聽日點開市

想入唔敢入 直上得都可以直落。。。

繼續上聽日
1.35至少

聽日實過1，放左302過黎玩了

開市不問價入

一樣

咩價，痴撚咗

10蚊邊個小學雞起到玩個價

勁假時段

100

邊條仆街玩野

3649倍PE

笑撚死

0.9入唔入手好

建議大家唔好入
輸錢機會大
你諗下 十年積落既蟹貨可以係一日內平手走到
你係散戶或者大戶
你問自己 有得比你走
你走唔走？
你答完自己就唔會買 蟹貨多好難升勢持續
Cash is king

入

我都諗緊

入，一開市即爆

同意，上面蟹貨多代表莊家再拉升既成本都高，唔敢話隻野唔會繼續炒，但呢d音樂椅股一停就死傷惨重。

如果今日繼續拉升，應該好快會變1573咁，一棍打落去逃生門都唔比你。

蟹貨琴日走撚哂啦
比你係老散，坐左咁撚耐，琴日爆15x%，仲唔走

音樂椅 低位無入唔敢追

今日會上3蚊

樓主$0.7叫人入，而家都發發

1.03入唔切 屌！
唔追了

我0.7入唔到，而家唔追了，試過太多中伏

跳樓機 不了 樓主嬴多D

Jump

散水啦

散水喇

你好燈

1.1唔敢入 而家1.3

應該炒到星期五

1.34啦~~~

今年頭既目標係想入依隻
一直0.3幾上落 但一路都無錢入

隻藥幾年後真係成功上市就唔係3649倍PE啦

尋日set 1.2走咗

依幾日就梗係音樂椅
但長遠計絕對無限憧憬 但值幾錢真係無人識計
依隻藥Victor上年已經好似好有信心咁

我都係...

炒到咁，第4期有少少負面消息eg隻藥成效比預期差少少咁應該會爆到仆街
投資在能力圈最緊要

仲有另一隻唔記得咩藥都有少少研究成果 做梗2定3期測試 到時又炒過

連登仔次次一多人吹奏既代表已經水尾
你睇中煙同788

火棒好味啲唔同啲

含火棒雪雪聲

升多一水，返去0.6咁上下

2.1蚊走

咁有信心?
依家先1.25

老老實實
依兩隻藥研究同測試得幾好 但一日未真正可以上市總會存在失敗既風險
但幾年後講梗真係三、四年後係成功既話到時可能又300%升幅都唔奇

我就真係唔識佢科學野咁多啦
學Victor以前agm果時咁講 科研股只係應該少少地玩下

利申 我無錢玩股
對藥物研究同認識都係唔識

冇
9 say
佢份野嘜春都冇講，點計價

可能係火棒但可能真係金剛棒
點都幾年後先知龍與鳳

不過依加開始真係純粹炒作
個消息差唔多推升左成3倍 咩消息都升夠啦

其實都有up下隻藥估計市值10億美金
但隻股依加升到1.2 肯定升過左龍

跌番lu

執左500蚊收手

$1.3放唔切 又跌番少少

Set咗1.29放

啱啱放咗1.28，算係咁啦🙇🏻‍♂️

各位賺多d🙇🏻‍♂️

啱啱59分睇咗，插落1.18😂

好彩1.29放咗

屌，1.11接左 仆街了 cut 唔切單

好人一生平安

1.26唔生性接咗

唉 屌。。。
好撚驚

走唔到

1.28放 賺少少走人

1.29走咗
聽日睇吓繼唔繼續

走唔到，strong hold 算

CLS 😂😂

見到有人1.28 大手入
唔知今晚訓唔訓着

睇埋發佈會先啦

幾時有

聽晚，所以聽日熄apps避過震倉

聽晚有發佈會 但今日收市收到咁樣衰

兩睇，有人唔睇好，亦有可能極睇好想震多d貨出黎收貨

1.3苦主可唔可以申請李嘉誠基金

接近摸頂入
你果陣好有信心？ 就收市果10幾分鐘見到有13m 沽覆即刻鳩縮

55555555555

不能同意更多

lm

推

1.1入咗

爆上1.5

入左幾多？ 隻野依家係度妹緊

1.2想入小小玩下

今晚發佈會如果係掂既話就長升長有
反之就直插無水花

掂唔掂都係直插

10000股
琴日收市前跳樓買入

直緊

正

穿埋1蚊

1蚊都冇

嘩

cls

賺緊幾多?

0.97走
輸服晒

巴打咩位入

1.14入左 有無人安慰下我

1.24 @ 10000

有無人知發表會幾點

1.25@16000 放曬了

好似係聽晚

升嘅機會率係幾多

求安慰

今日放既人星期一高追啦

早上消息，早上開市已反應

星期一會引你高追
但之後下跌格局不變

聽日點睇

說好的爆上呢